拗柴 想睇跌打 邊間好？（觀塘/牛頭角）

救命好撚痛

中學時有廿次拗柴經驗, 發覺跌打佬起勢咁捽患處根本唔正確
確定無傷到骨就唔好再睇

利申, 無介紹

定係去醫院照x ray?
自己搭的士去都有困難

去醫院急症照張x ray 先，不過唔知要等幾耐

盧榮初

咁都困難只有白車一途
照一照最穩陣，如果有信心無傷到骨，適唔適合度冷敷，休息，同時小幅度活動關節兩三日可用行山杖行走，兩星前完全康復
第一次拗係最痛，之後慣左就好快好

我係行大車佬踩左落去個爛磚窿度就成個跪左係到

大斜路

岩呀 屌佢老母
有d仲蚊尻你隻腳
出番黎仲痛撚過唔睇
睇西照下有冇事
冇事就抖下 上網搵個部分肌肉既物理治療黎做仲好

消腫未

多謝關心，最尾去左私家醫院照x ray
無骨裂 普通扭親

去左盧榮初都捽左一次
超多人但超好人
我睇睇下話唔睇要去左私家照xray
佢搞左一半都話唔收我錢

宜加行得走得 唔知跑唔唔得
唔痛無腫
無出街4個禮拜了